其實做左二卅廿年人，已經冇咩顧忌可言

細個緊張讀書
幾分同先生拗一大餐
中學大學冇玩過
個陣hit咩歌其實要而家聽返先知
影貼紙相，夾公仔，溝女，露營
sorry未試過
大學又係摺拉
出到黎為份垃圾工擔驚受怕
揾個一萬銀
又俾人問候又ot又冇前途
而家真係冇野好講
買份東方揾工算
因為真係走投無路
好彩冇老婆仔女
唔駛養家
以前覺得訓街好遙遠
好似露營者唔係真係個人咁
只不過係一盞街燈一架垃圾手推車咁平常
而家望住佢地
心諗自己一定唔會好似佢地咁通街訓
但其實從將佢地當死物到而家終於視佢地為一個人開始個下
其實個心潛意識上已經試緊水温
測試緊自己接唔接受做露營者呢個可能
話自己一定唔會既
只係自我防衞機制發作
真係估唔到自己會咁
行到呢一步

天無絕人之路 加油ching